（突 發）英 國 移 民 apps 登 陸 熱 門 排 行 榜 第 九 位

大家一齊下載
推上第一
收支那皮

柒婆瞓未呀

今次有咩回應

下載率高過ig喎

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

樓主精神分裂？

乜春？

當二百萬人為無物嘅人 係唔會覺得有大量人移民

手足就坐監 你地就移民，仲話齊上齊落

有五毛加持

有得走好快d走，再唔走就無機會走架啦

唔好拎apps既下載量打飛機啦

齊上你地就鳩縮，你地都係齊齊落地獄算吧啦

最初唔會
但慢慢就會
你見到今日政府提倡搞電話實名
即係嚟緊更加癲嘅事陸續會發生
依家又傳港幣同美元脫勾
好多人（無論黃藍）人生主要都係求安穩生活
香港預視到將會變成唔再安穩嘅地方
變相係趕人走

down 咗.

咁快已經top 10

31號上唔上到top 1

可能叫AppStore remove app from your phone / limit download

手足坐完監走埋嘅話

你條五毛仲點賺錢

上晒熱門都唔J得

你個安心出行有人下載未呀

手足出返嚟, 去到英國

有數十萬人照佢地

駛驚？

安心出行, 依家要迫人裝

d 五毛好快 已經有兩隻痴線

深夜特別多

慣晒

到時手足行路定坐大飛過英國？

坐完會終生唔可以出境既咩？

你條友係咪智力有問題